吳孟達過身睇得出連登仔係清泉

張敬軒笑到最後

老鳳認為任何一個「护旗手」都係抵撚死，吳孟達點會冇份?

左狗嘅道德潔癖，連敵人死都悼念，簡直令人作嘔